海賊王 艾斯

🍩

屌咁快打白胡子

同人黎？

畫風好似DR STONE

艾斯外傳小說再漫畫化
第二個畫家畫

係佢畫 好靚佢啲畫

D畫風畫得靚過尾田榮一郎好多